【急】因時制宜：狗已疲態，可改打心理戰

推

㩒錯左正評

如果精神同體力回復左，仲出埋OT錢會唔會打多你兩錢重？

唔會架 唔work架
佢遞支水俾你 你係咪變藍先

咩叫因時制宜啊

10萬一個月呀
佢打工架咋
你阻唔到佢返工

你睇今日搞MTR都搞唔成啦

2019年啦，仲想班狗會倒戈

如果我哋遞枝水俾佢

佢地遞返一枝嚟，咁係佢哋被打動

痴線

OT補水有限㗎

「俾你攞到十萬，雙手鮮血，泯滅良知」

呢個都係good point去打動佢

老實講 啲狗次次都贏 冇咁易崩潰
反而示威者 又比藍絲鬧 又比政府無視 又比狗打

屌你，世上有不沉嘅船咩？

講乜呀你
人哋講緊對方唔會因為你小小舉動而倒戈呀
你畀得起兩萬底薪 八萬OT 佢咪倒囉

你幾歲呀
公務員訓練本身已經去人性化
更何況係紀律部隊
仲要係警隊

去到呢個程度已經冇可能
你比水佢 佢會以為有毒

仲學5年前d on9野

遞支水比佢

咁雨傘左膠既

屌你緊係唔撚係咁簡單啦用腦啦

呢個方向好，但遞水擔遮太左膠
我覺得可以整大字報

自從公務員集會都可以有四萬（當然有水份）

我信仍有奇蹟出現

人地大部份都覺得你係暴徒

佢地點會同暴徒妥協

婦人之仁

此時不同彼時

嗰時邊有依家咁全民出動？仲要連續兩個月越搞越大越搞越多人參與？

嗰時嘅警賊承受嘅壓力亦唔係依家咁強勁啦

林鄭講明有咩欺凌佢就岩 ，唔好搞到市民

唔好俾佢spin 放火 /港獨

唔好走上群眾對群眾 不切割

對準林鄭政府
統一五大訴求
清算黑警政權

上次已經俾人打鳩過啦

警隊特首中共全部健在

其實可以由呢啲假膠post沉

五大訴求 缺一不可

push

咪傻啦 d 狗藍到黑 你講乜都冇用

太天真，如果真係得，早就有良心警投降，
問題係依家有錢收，邊個肯做25仔
黑白兩道唔止，連共產黨都得罪曬，邊個敢

咁你覺得有咩撚嘢出路依家

嗌警察宣誓應該好有用

裝睡的人叫不醒，做埋呢d野完全係為自high

推,
如果嗌警察誓詞, 佢一定會崩潰